免入息審查貸款一問！！！

想問個貸款係每個sem都要申請 定係點⋯？
上個sem第一次申請 唔知今個sem要點做
打去學校問話冇申請record 同唔關佢地事 要問政府
打電話去政府又因為疫情唔開工

每年申請

上nlsps個網睇啦
上去跟住黎行就申請到
不過講真幾麻煩下
正苦野係咁
重要有擔保人同見證人

點解你要假設樓豬同你一樣讀野雞自資課程

洗唔洗咁串丫
大學咁高尚丫你

Ugc 都有non means